{"translation-revision-date":"2025-06-16 07:37-0300","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"library\/blocks\/v2\/src\/events-from-mapas-culturais\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Layout":["Layout"],"Heading":["T\u00edtulo"],"The block title. Leave blank to not display":["El t\u00edtulo del bloque. D\u00e9jelo en blanco para que no se muestre"],"Events to display":["Eventos para mostrar"]}}}